鯨大重新命名 香港都會大學Hong Kong Metropolitan University

都係鯨大好聽啲

都大? 怪怪地咁既

叫中國香港大學仲好啦
取代埋HKU

叫何文田山大學或者窩打老山大學仲好啦，夠藍血

英文還可以既，中文名就有D樓盤mix 支那味
的確係鯨大特色

何文田大學好聽好多

都大

學生點睇，好拎7尷尬，個名成浸支那鄉土味 同珠海齊名

「支大」好聽好多

根本抄鳩外國大學啲名

我 ：師兄你讀咩

：都會大學

我 ：（默默行開

女女：原來你都大喎
：邊度大？

刀大 (5p化)

好柒票又無份投 又無校內諮詢

都算大學

叫九龍大學好過啦

CLS

第三輪(最後)名單有

叫香港佛光大學

九龍公立大學
九公九公

東方大學都唔差叫返ou

佛光街

你邊度大啊

都大

正正經經叫護士大學啦

唔好搶咗能仁升格之後用嘅名

monstrosity 仲型啦

想升職進修大學都得

公廁大學

英國都好多Metropolitan University
但全部都有一個共通點.......

仲係跟住舊老細的話，OU都唔會轉型啦...

香港D 大學點會加'公立', 你自己作完得你自己笑, 好尷尬下

吓好聽過原本叫公開大學喎

不如叫都會大酒店仲好聽

中國化大都會大學

Metropolitan
想聽落高級過City？

你邊間U㗎？
MetroU

應該要叫香港習大大大學

cu
cosmopolitan u

全部都好鳩，畀人感覺內定

大都會大學 大大

鯨大

香城都會大學 可以拎去dse中文綜合

你嗡完咪又係得你自己笑

屌

個名似內定。

吊左出聲
校友唉，生性D好冇呀玉山哥改到揾D文學系教授/名家度個名出黎，揾D九五搭八街坊阿4度D古靈精怪名單既網名